Fb、Ig及WhatsApp癱瘓 全球多地用戶無法登入發文

社交網Facebook、Instagram及通訊程式WhatsApp在香港時間周四（14日）凌晨出現故障，全球包括香港在內的多地用戶表示無法發文及上載影片，部分人甚至無法登入。Fb登入頁面顯示，團隊正進行維修；有用戶稍後能夠再度使用Fb。

追蹤網站「Down Detector」資料顯示，受影響國家也包括英國、美國、秘魯、印度及日本等。有用戶在社交網表示，無法將照片發送往WhatsApp群組，非常鼓譟。Fb透過Twitter表示正處理問題，強調事件和網絡攻擊無關。

12點到宜家都未搞掂
9個鐘做過咩黎

先滅google，再滅facebook，惟我微訊，武林稱王

有冇人facebook 成個相簿消失咗？有朋友話佢乜相都冇哂。